今年有無紙紮酒料用品同口罩？

是咁的聽到朋友講話地府都有疫症發生緊
好多祖先今年唔夠消毒用品同口罩用
想係陽間既人幫佢地採購呢d用品
佢重話地府封緊關
好多係上面既祖先落唔到黎香港拎野
點樣可以安排運輸